
北条司イラストレーションズ  
北条司的插图  

ISBN 	 	
4-08-858150-4 	

定価  
971円＋税 	

初版  
1991年3月13日  


**収録作品**

    冴羽獠書下ろし表紙
    女性裸像デッサン2枚（鉛筆画）
    CITY HUNTER & CAT'S EYE 書き下ろしポスター
    書き下ろし作品GALLERY TSUKASA（4コマ漫画風）
    CITY HUNTER カラーイラスト
    CAT'S EYE カラーイラスト
    読みきり作品ジャンプ表紙カラーイラスト
    SPLASH 1-4
    作画風景 & インタビュー

    新封面：冴羽獠
    2幅女性裸体（铅笔素描）
    《城市猎人》和《猫眼》新写海报
    新作《北条司写真馆》(4格漫画风格)
    《城市猎人》彩色插图
    《猫眼》彩色插图
    JUMP封面彩色插图
    SPLASH1-4
    作画现场和采访

　
**紹介**

これだけのボリュームがありながら971円とは非常に安い。が、発売から年月が経っているために、現時点（2001年2月下旬）での入手はかなり難しい。  
971日元的价格在如此大的体积下是非常便宜的。 然而，此刻（2001年2月底）很难得到它，因为距离发行已经有很长一段时间了。  

もちろんメインはカラーイラストなのだが、ファンにとって見逃せないのは、作画風景。カバーイラストが出来上がるまでを写真と解説つきで紹介してある。現在公式ホームページなどで見ることのできる北条は、この本に掲載されている写真が10年前のものであるにもかかわらず、まったくかわらない。若さの秘訣を聞きたいものだ（笑）。  
当然，这本书的主要部分是彩色插图，但粉丝们不能错过的是绘画风景。 它用照片和解释介绍了封面插图的制作过程。 现在可以在官方网站上看到的北条，看起来和10年前一模一样，尽管这本书里的照片是10年前的。 我很想听听他保持年轻的秘诀（笑）。

インタビューの見所は、シティーハンターのアニメーションスタッフとのそれである。アニメーション制作で、原作との違いが生じないような努力だとか、逆に失敗した点などの裏話が掲載されている。  
采访的亮点是与城市猎人动画工作人员的采访。 有一些幕后故事，讲述了他们如何努力保持动画制作与原作的差异，以及他们如何失败。  

（敬称略）
　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
